黃安嗆蔡英文若能國機國造 「本帥就陪妳睡 ，絕不食言 」

黃安嗆蔡英文若能國機國造 「本帥就陪妳睡」

為提升國軍戰力，蔡英文政府於國防部前部長馮世寬任內啟動國機國造、國艦國造的國防自主重要計畫，對此，定居中國發展的藝人黃安嗆聲，「妳蔡英文能造出一架順豐快遞(中國速遞公司)的飛機，我本帥黃安就陪妳睡」。

黃安在《微博》分享「我對台灣有話說」影片，提到他每次看蔡英文的《臉書》，都有一種想跳起來捶她的衝動，因為蔡英文說：「國機國造、國機國修，不只要自己的飛機自己修，還要打國際盃，邁向國際市場，修別人的飛機」，讓黃安怒批蔡英文又在騙了，酸說桃園機場的跑道坑坑洞洞，修了幾年都沒修好，連跑到都修不好怎麼修自己的飛機，嗆聲：「妳蔡英文能造出一架順豐快遞的飛機，我本帥黃安就陪妳睡，絕不食言」。
（即時新聞中心／綜合報導）

英文：想呃床訓

屌你老母搵塊鏡照下自己個樣啦

黄安 邊位來+？

誰要跟你睡

波音: Come on!

黃安係咪之前奶共但又要返台灣用醫保果個?

大陸都有過氣airbus生產線 台灣真係差啲

唔知邊個垃圾
台灣新聞冇乜水準

黑暗兵法

冇人留意到？
中國定居
上facebook